女朋友要分手，巴打幫幫手

同女朋友一齊接近3個月，早幾日佢話要分手，原因係我成日鬧佢，佢對我無哂信心，無哂feel，想一個人唔想拍拖
我可能童年有啲影響，令個人對另一半無乜信心，成日怕佢點點點，著短啲又唔比，同男仔出街又唔比，我知我童年點都唔係一個借口去咁對女朋友，所以我好後悔，我已經改變自己心態去對待依啲問題，唔會再咁執著
但係佢依然話唔想諗，想自己一個
琴晚我同佢出去食飯，事後問佢感覺點，佢話舒服，今個星期五去同佢同埋佢屋企人做節，佢亦都ok，好多人話，咁掂啦，仲有機，但係我好怕，真係好怕佢都係會走
雖然一齊唔耐，但佢27我28，大家都以結婚為目標咁認真去開始，我唔係好有錢果類，但我都定左個目標係2年比自己去努力，我為左快啲達標，仲搵緊夜晚嘅part time，希望可以快啲儲夠
巴打們，可唔可以教下我應該點做先更大機會令佢返黎...

最後
光復香港！時代革命！
誓必交代831真相！

放過佢啦

問題係你度 你又知問題係邊 咁咪去改

寫封道歉信同誠諾不再XXX 會OOO

放心交比我

屌你 我就知會有依種回覆, 不過都多謝巴打推post

知道 我搵緊啲hand made gift box 買左份禮物比佢 我網上見到有人教自制gift box 會彈啲卡出黎可以寫野 巴打仲有無提議點寫道歉/誠諾信會touch啲

試下兩個坐定定一齊溝通下
互相講下大家既睇法比對方
拍拖始終係兩個人既事 要識得互相尊重

收到巴打! 我星期5會換好月餅, 準備好禮物, 過去同佢傾下, 不過要諗諗點講先最好, 當然會出自真心, 但係你明啦, 有時啲野講錯左就係咁先, 所以要好認真咁諗定

P牌推唔到

佢用3個月就知道自己唔想要黎緊果兩年同之後所有年
27 歲女知道自己要咩唔係一時發脾四果隻分手

佢一直話"唔想諗" "唔想拍" "我要單身"....

咩禮物都無用
你講緊既係性格
好難改
要改你就要辛苦
當然你梗係會話辛苦唔緊要 最緊要追翻佢
但係9成9維持唔到好耐
你會慢慢失去忍耐 變翻以前咁

真呀 估唔到第一個reply已經咁真知灼見

Agger
唔係好多時間剩
何必浪費起無乜未來既人度

最後肯定都係分手
跟本性格唔夾
樓主又未去到真係想結婚既階段
同佢一齊返 之後hurt多佢一次
不如放手比大家有機會搵個更好既人
係你既點都會返黎

利申 同樓主差唔多情況 拍一個月散左

我係真係想結婚，只係未夠錢買樓，唔想佢係我無物業嘅狀態下嫁比我
性格其實還好，可能係我之前帽過4次，太緊張，我依家都調整左心態，可以唔信，但我真係放開左
我咁執著想追返佢，係因為佢係第一個令我有想結婚嘅念頭，而一開始大家都對對方認真，有傾過2年內結，係，得3個月，但有時感情嘅野，拍2個月即結嘅大有人在，而且仲好好一直落去
佢係一個好女仔，大家都開始得好好，好sweet，只係我中途迷失左
當初佢應承我一齊，講左句"希望我唔會太遲，仲趕得切啦"，我聽到依句，我已經認定左佢，今次好希望到我唔會醒得太遲，仲趕得切
可能好誇張，但係我會以我嘅生命去比幸福佢

Btw，共勉之，仲愛嘅，就去追返，尊嚴從來只係對外人先存在

仲有1%係咪？如果他日我成功，我會覆返你，比你知道人生都有色彩

推。。。

你有咁既覺悟已經好好
祝你成功

佢已經識左新女
人地move on左 唔打擾佢地了

希望樓主同你女朋友開開心心，好快去返一齊甜蜜個陣，然後大家都唔放棄對方！

P.S. 好想睇到其實性格唔夾都可以最合襯最幸福，祝福樓主同樓主女朋友

挨得一時挨唔得一世 佢足夠成熟去判斷 但你唔夠 勸你唔好浪費大家時間 愛一個人更要理性咁諗點對佢最好

再成熟既人都會判斷錯, 何況, 情感從來唔係成熟去判斷, 你既見解可能係正確, 但係我都會努力去做, 我始終相信, 當初大家都鐘意對方, 只要努力, 係可以返到去, 唔同現實咁, 唔存在時光機, 但係係愛情上, 係有架

多謝你

雖然係好似好衰, 但係你愛既人係佢, 佢既新女友, who cares, 係愛既就無借口, 正如係愛既從來都唔會有理由一樣

理性d 愛唔代表你想點就點
顧及他人感受都好重要

其實冇可能

你知同你肯改嘅話你等佢冷靜下如果佢真係愛你嘅都應該有機 但前提你唔可以係呢段時間煩佢逼佢管佢

咁唯有希望你成功

之前同樓主一樣
不過而家冇事

如果有啲特別原因要今個月追返佢, 應該幾時先開始搵佢講依啲?

多謝你.....

巴打, 可分享下過程比我學下野嗎?

月尾

知道! 我可唔可以好貪得無厭咁問多次, 如果月尾先同佢講依啲, 我應該點開口? 同埋有無咩鋪排會比教浪漫?

外人教唔到你因爲我地唔了解你條女 但你要比佢知你知錯同你一定會改 之後你都要真係改先好 可能親身買條啱佢嘅短裙短褲 用行動講你唔會再好似以前咁
第二 佢心淡已經係事實 你可以做嘅係默默幫佢為佢好 （當然要令佢知）唔好放棄 要等要忍耐 同埋你都要自我調節唔好好似以前咁念野

親身買條啱佢嘅短裙短褲 , 我覺得依個work! 多謝你呀巴打, 我知道同一定唔會再咁諗野架喇!

絲

Ks我之前同你一樣

最後點?

冇得救 係分開緊嘅時候佢同第二個上床
而加條仔我都試過 捱過咗

我女朋友都係好多男仔fd同埋我成日都會好介意
之後我講下都會比佢鬧
話我成日管住佢 係咪唔信佢之類
嗰陣反而仲嬲 因為佢好似為左第條仔鬧我咁
不過其實你介意只會令你女朋友更加容易比人食
因為佢會多個借口同其他男仔講男朋友啲衰野
反而會比人乘虛而入
所以應該要喺介意之前冷靜一下，千其唔好衝口而出。有時冷靜下換個表達方法會好啲，好似扮下小朋友咁講話 bb唔好走啊 咁樣佢應該會好受好多
因為冇人會想比另一半懷疑

知道收到! 巴打你同你女友依家點呀?

今日有機會見佢，未諗到應該點講，又覺得應該隨心想而口講，但又怕講錯

睇到呢幾句
就知你唔會改到
一陣強人所難嘅味道

何必先入為主呢，FC都未做就判